其實收錢做嘢藍絲嘅消息由邊度嚟?

照道理，萬能嘅連登仔當中應該有人知道呢啲group嘅存在。既然對家都不斷派人做二五仔，其實我哋都可以，但前題係要消息流通。

我check過自己屋企人啲手機，基本上都係政治冷感，無入任何黃/藍嘅group。其實有無巴絲有追開呢啲有錢收藍絲group? 可唔可以搵倒源頭出嚟?

聽日見！